{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054195",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10051886",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 빌라드연화"
    },
    "text": "蓮花里に位置するペンションは、アナンティヒルトン級の海ビューがあります。 入室時間は15:00から可能であり、退室時間は11:00までです。 送迎サービスとバーベキューのご利用は不可能です。 幼児の場合、4歳以上は1人当たり追加10,000ウォンが発生し、13歳以上は1人当たり追加20,000ウォンが発生します。 幼児の宿泊人数は乳幼児に含まれ、最大人数を超えてはいけません。 インターネットは無料Wi-Fiを利用でき、愛犬は同伴できません。 洗濯機、乾燥機、脱水機、エレベーター、消火器、一酸化炭素感知器、煙感知器がありますが、利用制約がある場合があります。 駐車は無料で利用できますが、現場の状況によって利用が制限されることがあります。 さらにスパ/ジェット機とキッチンのあるカップルルームがあり、客室は禁煙です。 駐車場もあり、有料ランドリーサービスもご利用いただけます。 また、ファミリールームも提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの入室時間は何時からですか？",
            "answer": "15:00から入室することができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの退室時間は何時までですか？",
            "answer": "11:00までに退室する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションには送迎サービスがありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎サービスは提供されておりません。"
        },
        {
            "question": "ペンションでバーベキューを楽しむことはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、バーベキューの利用はできません。"
        },
        {
            "question": "幼児の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "4歳以上の幼児は1人あたり追加料金10,000ウォンがかかります。13歳以上の幼児は1人あたり追加料金20,000ウォンがかかります。"
        },
        {
            "question": "ペンションでインターネットを利用できますか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて泊まることはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションには洗濯機や乾燥機などの設備がありますか？",
            "answer": "はい、洗濯機、乾燥機、脱水機、エレベーター、消火器、一酸化炭素感知器、煙感知器があります。ただし、利用制約がある場合があります。"
        },
        {
            "question": "駐車は無料で利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車は無料で利用することができます。ただし、現場の状況によって利用が制限されることがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはスパやジェット機がありますか？",
            "answer": "はい、スパやジェット機のあるカップルルームがあります。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場もあります。"
        },
        {
            "question": "有料のランドリーサービスは利用できますか？",
            "answer": "はい、有料のランドリーサービスを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ファミリールームはありますか？",
            "answer": "はい、ファミリールームも提供されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 300,
        "QA": 495
    }
}